又搶緊米？

d人一袋一袋咁買

唔係點買，散裝上磅?

有邊個唔係一袋袋咁買

一粒粒咁買

樓主屋企逐粒米買？

唔通一碗碗賣比你

快,唔好停
成，班智障

襟日越南話封關後會封埋越南米出口麻

米商到期散貨

隔左咁耐, 食哂啦, 食完咪再買

我下次買一盒米，樓主唔好批鬥我 thx

上次買落咁快食哂？

渣架
我屋企一櫃櫃咁買

就食完咪買

因為可能宣佈解嚴 7-14 日

應該拎個罐去裝

惠康限米令